以色列大使指出聖經是地契 證實猶太人自古擁有以色列地

老婆指出婚禮宣言為合約 證實老公違約

中國人表示：宇宙自古以來係中國領土

笑料

漢朝講緊公元前202—公元220，你本聖經入面既耶穌只係公元元年既人。

咁漢書以前既著作都係法律文件啦？

即係咁，雖然以色列𠴱邊係鳩，但笑人前都查吓書

猶太人係唔信耶蘇㗎！佢哋本「聖經」係舊約呀

猶太佬大把水

有錢惡曬

咪係

咁舊約又係幾時寫架???

飛行意粉神尋晚報夢畀我，話以色列塊地其實係屬於我嘅

正

死海古卷
公元前三世紀

尋晚帝國軍黑帝話派左我做果度總督去平叛軍喎

西岸都想要埋人，佢地叫個度撒馬利亞

亡國奴

Round 2

公元前3世紀都係漢朝姐

公元前三世紀戰國時代啵

舊約幾時寫既根本就冇定論，專家都答唔到。

好多抄登仔buy以色列，話d巴勒斯坦人應該趕哂出去架

死海古卷唔等於舊約聖經

死海古卷仲包含咗其他猶太文獻

無記錯嘅話，死海古卷係「冇」今日被納入正典嘅以斯帖記（因為以斯帖記係女人做主角）

舊約聖經最早寫成嘅書卷係約伯記，大約喺公元前2000-1800年左右寫成

至少講立約丶應許之地嗰啲，應該係創世記／摩西五經，寫作日期係有爭議，視乎一個人嘅神學立場而有唔同嘅結論

同埋聖經除咗話神俾塊地以色列人，亦都有話俾塊地巴勒斯坦人的

以色列好醒，任何國家夠膽話聖經作故仔，非真實歷史，即係話全球十幾億基督教徒都係傻仔，包括以基督教立國的美國佬。

唔知巴勒斯坦基督徒又點睇呢🤔

oy vey !

: אני קו ישראלית

傻啦, 你估仲係十字架東征咩

引唔引用聖經神話都好，歷史就係希伯來人係迦南人嘅一支，猶太教亦都係迦南多神教嘅spin-off。
就算巴勒斯坦人特別係基督徒，好多都係當年嘅迦南人甚至希伯來猶太人改宗，被同化。
只不過現代猶太人傳承左猶太人身分認同，血統，文化，宗教。
另一邊就認賊作父，認為自己係阿拉伯人。

有邊個基督徒會守晒聖經咁入嗰啲規條

都係嗰句，建議重新建立基督教耶路撒冷王國

有一個現代國家會守曬經書規矩，嗰個叫伊斯蘭國

同上帝簽地契，要搵邊間律師樓？？

侵爺話ok就ok

大陸發達 有嫦娥

教宗無反應

正宗講經

文攻武畋

唔係巴勒斯坦人認賊作父，係佢哋祖先係拜占庭同鄂圖曼改教就係接受比人殖民無野維持自己民族，同個啲殖民者通婚同化之後，就自然係變成Arabic